一人一個新年最憎見嘅人

嚟到初五 大家一齊盤點下今年見過嘅親朋戚友 有邊啲係最乞人憎

拋磚先
最憎見到大陸婆
全家都香港人 惟獨是有個叔伯娶左個細十幾歲嘅大陸婆
大陸+做填房 仲要開口埋口問我老豆老母做乜揾幾錢

老闆

自己

所有人

臭看更